給前度永遠看不到的說話

Hill
放手，釀別人給妳幸福。
Lu
👆🏻

讓

吓😰係咪我㗎。。。係咪玩我㗎。。。。

How can I move on when I'm still in love with you

你幾時死？

其實同你扑嘢完全唔舒服碌鳩又臭

三年了
為何還是會掛念你

分咗手5年喇，我冇嘢望，我淨係想你幸福快樂，祝你在亂流下平安

Dllm
俾你單方面分手
我用咗成年時間先move on 到
隔咗一年，你呢家一句對唔住，就想返兜呀。
收皮啦，死賤人，你快啲去死啦。

其實我仲好掛住你
已經同唔到其他女仔拍拖

咁快就分左5個月

我依家好努力返工 揾錢 升曬職
都係想你個fd Po下我等你見到

你正一瘟神
自私仆街又懦弱
成個人不知所謂仲要以為自己好醒
無咗你簡直係甩難
邊個跟住你都係無運行

鬧得好叫佢揾下個受害者好過啦

好想俾你見到我嘅付出同改變
可惜已經冇意思 祝你幸福快樂

佢結左婚？

屌你老母死臭閪出軌好撚過癮？揾sp好撚過癮？我嘅愛情觀就係比你隻臭雞搞到唔撚正常咗幾年 祝你第日結婚老公出軌 個仔條撚1cm 個女3歲出黎出雞

可憐之人必有可恨之處
曾經我為你心痛 為咗了解你 受傷都在所不惜
衣家明白原來呢個世界上真係有人唔配被愛
例如你

唔識珍惜嘅人 冇資格有幸福
坦白講我都唔係好善良 我都真係幾憎你
係你自甘墮落 係你唔對自己負責任
唔想再繼續湊你提你
自問真係盡晒力
諗起你話你心存僥倖仍然覺得會有個聖母無條件包容你
我就好想笑
覺得如釋重負
你呢年唯一做得啱嘅事就係令我好快咁明白你真係唔配

唔好意思

相隔12年我仲未搵到一個好過你既女人

2年喇
即使你我都有新伴侶
我都一直反思緊當初點解搞到咁
成日都諗如果回到過去可以點樣做好啲

最重要係
屌你老母飛完我 就立即搵個柒頭無縫接軌呢下好撚傷我自尊心囉大佬

我明啊
好想同人地講 我已經改變左
變得成熟左
Be a better me
但係人地已經將我變左一個陌生人

請你張你個腦，由屎忽放番上去個頭到
拍謝

我好愛你呀沈卓怡雖然我地未一齊過

快撚d有報應啦你

你知唔知你個系好撚臭 屌到想嘔
邊個做你下任真係好撚慘 又臭系 又平波 又肥 拍拖又攻心計 一前一後一個人
個陣食錯藥 先同過你條肥系一齊
祝你生性病